［遍地開花］康文署員工想講人話

各位香港市民：

自政府強推逃犯條例修訂以來，社會紛爭不斷。無論市民以何種方式表達對反修例的意見，政府依舊視若無睹。

除了政府漠視民意，警察的言行同樣令人髮指。先有拒絕出示委任證，對示威者甚至記者使用不必要武力；再有縱容黑社會暴力，令無辜市民受傷及引起公眾恐慌。我們對警隊徹底失去信心，不能置信這竟然發生於香港。同為政府員工，我們實在恥與為伍。

最後，我們要求問責官員出來承擔責任，政府正面回應五大訴求，包括：撤回逃犯修例、確保抗爭者公平審訊、撤回暴動定性、成立獨立調查委員會及實行基本法承諾的真普選。

康文署職員上

（代po）

推

push

726 機場
727 元朗
728 中上環

同我推爆佢

726 機場
727 元朗
728 中上環
同我推爆佢

遍地開花

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

感謝